沙田 大埔高危 D狗退哂 set緊網

靜得好奇怪
現場手足注意, 係沙田做緊哨
沙田大埔, 今晚一個都唔拉得

警要新仔幫上頭及大陸武警嘅罪行頂罪

[反省]+[集結令]: 呢場運動該如何繼續 (長文請入) 11月3 日 大集結

LIVE見到

大埔極大量狗圍捕中

應該係呢批狗

未完!!! 粉嶺又出四狗車 唔好放鬆

Push

推

啱啱一個
大埔

大埔又有女手足被捕

大埔拉左個黑衫手足

LIVE見到 壓住左個 唉屌

頭先見佢附近地上有火，有無人知咩事

可能汽油彈

話口未完

沙田手足, 你地將會係下一個目標
多D睇哨兵
同埋LIVE見到似有便衣臥底跟緊你地
高大黑衫
自己小心

個頭爆左？

小心俾人跟,記得要反跟蹤

tui

唉

出面仲有個PO叫今晚大埔要人 都唔知係咪鬼黎

好似唔係呢個

頭先內街仲有一個壓左係地下

出左火魔

如果5分鐘內都未有狗到
一係鬼做, 一係唔夠人理沙田

18:39沙果過大圍既手足唔好行車公廟果邊 近車公廟站有防暴落左車企左喺單車徑

荃灣仲有人

但係有狗推緊 街坊接仔

沙田源禾路10個左右黑杉人全部講普通話，手有光環，申縮警棍，當住幾部警車面前，慢慢咁破壞曬交通燈仲有電箱

有無人影到圖

大埔墟？？？

鐘成軒 大埔街坊

認仔!!!

大埔靜到好奇怪，出面打到天昏地暗
大埔煙都無滴

沙田繼續冇狗到
好奇怪

睇番立場LIVE

頭先見到 但係講廣東話喎
同埋有一個戴類似V煞面具 頭先冇警車

有四車狗都靜?

頭先有手足報料有鬼裝修 可能係想引人出黎

真係痴線

沙田泳池內有狗

link?

休息緊?

一直係到
晏晝有批入左去 另一批起門口

大埔六七狗車入緊大墟

狗屋門口上次85係戰場
今次乜都無
靜得好唔尋常

十分鐘前經過源和路體育館外
1旅遊巴2私2衝2豬
熄燈泊咗喺度

有無backup

所以更加應該退

對家唔出黎 其實背景做緊好多野

手足 屋企張床要人

散啦

源禾早半個鐘有直升機不斷盤旋

佈署緊了

等緊68k個陣都見到